關於明日1900與林鄭會面! 所有人請入唻唔該!

收到朋友係whatsapp send 唻!
我哋區議員聽晚有機會同林鄭對話，如果你都有嘢想同佢講，歡迎留言比佢☺

不記名，原汁原味交比林鄭，歡迎開心Share😎
大家快啲打你地想講低啲咩比林鄭,
個人覺得打啲真係有用既野,
唔好屌佢老味落地獄個啲,
唔係真係有用既野佢都略過就唔好啦!
大家快啲share比你地既朋友!!!
最尾記住加句
五大訴求 缺一不可

截止時間係18/9，15:00
大家快啲send啊!!!!

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

幫手推啊 6/10

push 7/10
多啲人睇到愈好啊

push 8/10
多啲人睇到愈好啊

開直播，直接網民發問

仲有咩好傾?
同佢傾咪代表佢個咩撚野對話平台成功左囉
ON99

揼林鄭落垃圾桶

林奠你條臭閪
殘害香港人滿手鮮血嘅妖婦快撚啲死

假溝通無成果，碼頭 囍帖街 佔中 ，我仲信你？
五大訴求 缺一不可

咁你寫落去

咁你咪唔好寫

你唔需要係呢到覆, 你可以寫係個google form 到

你都可以寫落去比佢睇

回佢： 天大笑話

問佢幾時死

個人覺得打啲真係有用既野<---同佢認真對話已經係最撚冇用既嘢

寫落去

咁咪唔好打.. 我又無迫你寫..

唔會寫

咁你出番去啦

而家一直都係以暴易暴，無比出善意，有咩好講

push 9/10
繼續推

點解區議員代表到市民
幾區同一班中年大嬸搞到流會
係咪閉門 趁選舉前打壓非建制派區議員

一定要推到有直播
嚴禁閉門對話

咁你打係到, 佢又睇到咩. 唔想寫嘅咪出番去, 想寫嘅咪click入條link到.
我又迫唔到你寫既大佬

當林鄭同黑警割蓆，真誠對話將會展開

寫埋入去, 我相信聽日嘅對話會有完整錄音流出

咁你咪寫囉咁多野講.. 洗唔洗我幫你打埋入去啊

on9

Write it down

push

push 10/10
繼續推

我叫大家都唔好寫，你以為佢真係想改善？佢想睇下敵人有咩弱點炸

唔好諗有無用啦, 你寫左咪當發洩下
屌下佢都好啊

佢當緊我地敵人，都唔知會唔會借google form套取個人資料

因為政府施政失誤，卻要年青人付出代價是否合理？

你只係寫低屌佢, 佢又會知敵人有咩弱點咩唔通

我同你擔保唔會! 第二佢點可以經google form拎ip自己諗

有咩佢可以上黎連登睇，仲有咩好講？
無人講野先係對佢最大嘅回應

咁就無野講啦, 無人迫緊你
不過我都係會照推 11/10

正如對狗仔一樣，完全唔撚同佢講野

唔會再講任何野，無人再信任呢個政府

都話無人迫你講..
不過都多謝你幫我推
推多幾次仲好 12/10

爆左都繼續推 13/10

爆左都繼續推 14/10

咩人來

呢 d 垃圾 post 點解會熱門？

善用不推文回覆

做咩係都要人同佢對話？
一早講左無野好傾

爆左都繼續推 15/10

無人要同佢對話, 係要話比佢知我地諗緊咩
有我地講佢無得講唔係對話, 只係我地講!

應該唔夠你垃圾

民主派唔係杯葛哂咩

咁都會有人唔係民主派嘅

爆左都繼續推 16/10

原汁原味 我講粗口你都照講咩

我會抄低樓主user ID，第時有咩動作我第一個衝出黎警告大家樓主好可能係政府打手。

講咗幾多次係要佢答應五大訴求，唔撚係對話做show。大家已經係2014後進化咗，知道對話後係有乜後果。

唔該你收收皮。

得 抄低我. 我保證有咩動作我死全家!

係成份google form嘅response比佢睇啊

所以你只要寫低你呢段野係入面就得.

算wfc

爆左都繼續推 17/10

六大訴求 缺一不可
解散狗隊！dllm

五大訴求 缺一不可
完

樓主收左幾錢？

send你老母出去

民主派都唔去嘅時候
究竟係咩立場嘅人先會去哩個所謂嘅「對話」會

連民主派都識講所有訴求已經好清晰喺晒網上面
點解我哋仲要填表透過哩啲區議員同林奠「對話」

況且你仲覺得同佢對話有用咩

0.....

我都想